海水珊瑚討論區- 有冇人養緊珊瑚？

好似冇乜巴打玩呢味野
最近玩返近半年
剛剛開返個wtsapp gp
有意巴打我可以加入黎一齊傾珊瑚
d野原來貴左咁多
宜家自己入越南野玩

好靚

啱啱轉大缸

睇下有冇多d巴打玩， 大家可以研究下

玩開fot,都想轉玩珊瑚，但唔知道自己支淘寶燈夠唔夠力

宜家d燈好平， 買過支唔肉赤

我暫時用緊支濕鳩k7, 準備轉t5 + led交火

whats app group
歡迎大家討論發問
定期大清洗

冇玩，想睇
lm

其實淘寶燈係咪都差唔多

係到傾啦推起個post多啲人交流下

宜家led對比以前成熟， 同埋淘平街價都幾多下

因為我地gp友有幾多交收， 可能d珊瑚都係換黎換去， 所以用返gp好d, 不過當然你都可以係到傾